GME 升到爸爸聲！！！！今次有救啦

Strong Hold!!!!!!

威番一次俾啲淡友睇！

沖呀！！！

?

向下升緊

開定？

To the moon!

Diamond hand!!!!

買定離手！

買！！！

好快翻300🔥🔥🔥🔥

轉埋燈

唔好再沉迷啦

到最後GME集中帖會變成得假膠留底

好想贏呀 贏呀 贏呀！！！

越升越有

平衡世界？

好刺激

76.21
過肥年

靜靜地唔得既

千升 $128